想食腳 巴打有咩推介

要大隻 飽滿
聞落去香甜 奶落去滑溜 啜落去juicy

其實微酸口感更有層次

另一層次

大笨象腳朱古力

唔知點解一見隻脾笑到仆街